有無手足會去急診室和你影？

可以俾到壓力啲支那人唔落黎香港睇武肺🤔

唔去 咁凍去starbucks飲杯熱咖啡好過

用呢個傳返大陸已經夠做
標題：「有肺炎症狀的中國人到香港求醫，下場就是被香港示威車打成昏迷」

「有肺炎症狀的中國人到香港求醫，下場就是被香港示威者打成昏迷」
要嚇撚到佢哋唔夠膽落嚟為止

樓主係好岀名嘅五毛 三毛 一毛 國安 公安 武警 民警 老解 公關 阿SIR 警犬 死黑警 蛇 藍屍 死廢老 熱狗 波台狗 鬼 鬼ac 特務 中南海 政協 共產黨黨員 共諜 中國人 支那人 奶共狗 小粉紅 韓國瑜fans 韓粉 偽黃 偽勇武 偽和理非 偽獨 講獨 分化撚 激進離地黃絲 反加泰狗 左膠 -o-o嚟，我一早follow哂佢哋
想引戰
唔信大家可起底
唔需要理同回佢哋，多謝合作

大陸都有和你影啊 所以咪無人坐大陸嘅關愛座🤔

和你影A&E無乜用
不如去關口和你影
全部係中國入境香港嘅
不論香港定係支那人
全部要大頭

之後用老豆搵仔方式處理

做暖氣軍師就唔好講出黎啦😅

咁點解和你影m記又有用

示威車

搵月夜兔兔條白痴仔啦

咁撚凍縮咗番佢老母個閪啦😅

（取笑系列）抗爭者真係好垃圾

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
冒牌貨老鳯
(會員#301797)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

樓主係好岀名嘅五毛 三毛 一毛 國安 公安 武警 民警 老解 公關 阿SIR 警犬 死黑警 蛇 藍屍 死廢老 熱狗 波台狗 鬼 鬼ac 特務 中南海 政協 共產黨黨員 共諜 中國人 支那人 奶共狗 小粉紅 韓國瑜fans 韓粉 偽黃 偽勇武 偽和理非 偽獨 講獨 分化撚 激進離地黃絲 反加泰狗 左膠 -o-o嚟，我一早follow哂佢哋
想引戰
唔信大家可起底
唔需要理同回佢哋，多謝合作
拉

有冇人知急診室係蚑那話?